[嘈黎無用］義士大戰冷氣軍師？

冷氣軍師：機場好危險 義士小心
究竟係咩 搞到班冷氣軍師搞到咁擔心班義士呢？
基於幾種原因：
1.大量狗入緊機場
2.機管局決定比機組人員放工先 令一班熱心嘅覺得有重大事件發生 放料比我地
3.地理位置真係唔好 得2條路出入 機鐵同青馬
4.新聞都報導話大量班次取消
5.和理非主場 大量人無裝備 無豬嘴 打起上黎真係死得人多
基於依5點 令冷氣軍師擔心
問題就係 點解佢地要咁擔心先？
佢地就係驚失去班手足 失去香港人 亦就係你地啊
但你班手足就係度屌班冷氣軍師
其實唔係唔比屌 而係點解要屌佢地 而唔係屌警察 唔係屌依嗰政府
問題係政府就係想分化我地 突登製造混亂 有人留守就會打 有人退就比義士繼續留守 比義士係度屌9冷氣軍師 成功分化我地 無論結果係點 兩種結果都係好 你係度屌佢地 不如諗下下次應該點拆好過啦

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

推

Push

對唔住, 我頭先有份叫人散水, 擔心入面又老有嫩. 我寧願柒都唔想證明個風係啱...

但你嘅擔心係岩 並唔係你嘅錯 製造恐慌嘅人係邊個 係警察同政府！

成班和理非 都無裝備 打起上黎 真係會發生恐慌 可能會人踏人添